如果有前線警員係度，希望你地醒一醒

由最近兩次你地個班高層嘅布陣可見，佢地係希望你地受傷而回，甚至死亡！

不妨留意下，無論琴日嘅沙田，定係前日嘅上水，警員以寡敵眾嘅場景比比皆是！宜家嘅林鄭正正係希望透過令警員受傷，然後比CCTVB黎打輿論反擊戰！

你地落單唔比人打係無可能咖，因為『以牙還牙』係人類最低級別嘅回應！

用條命去幫呢個國家機器增加政治籌碼點都唔啱數啦！

希望仍然有智慧嘅前線警員反思一下啦！

最後一句，林鄭一直等緊有人入浩園，為佢奪取最大的政治籌碼！